連燈真係講得啱

台妹真係好撚淫 又吹又搖又自動波 仲要我中出
點知分左手同左我識嘅一齊
幾想send message比佢地話
你條女好緊啊
利伸有閃卡

真

閃卡？邊撚到閃？

閃卡定老母?

哦

留tg比你又點話？我地好朋友嚟嘛

留tg咪比

來吧兄弟

DNLM閃卡呢